荃灣佔緊楊屋道街市對出條路！

💪💪💪

荃葵青巴絲快啲出黎

佔左啦！

狗車被圍後順便佔埋

推

過來

啲狗棄車走左

重藍區食煙

嘩，Live緊

咁勇武 爆警車

光復香港 時代革命

如果一日爆幾架車
d 防暴之後係咪要call gogovan 出黎

楊屋道要人！！！
楊屋道要人！！！
楊屋道要人！！！
楊屋道要人！！！
楊屋道要人！！！
楊屋道要人！！！

1515狗車

現場散緊了

Be water my friend

有狗車黎緊

散得好快

陣前逃跑依軍法要槍斃

就到 咩位？

繼續佔

個套係咪寫住R.H.K.P?

快啲出黎

R.H.K.P
Royal Hong Kong Police?

痴線

推 係咪仲佔緊？

現場手足小心 楊屋道果頭極深藍

係 係大河道個邊

宜家係荃灣公園過去 一齊佔

見到架爛曬嘅警車走咗
之後前面嚟嘅幾架都走咗
咁大陣仗為回收架警車？

Republic

出面有巴打話會屈你地係警車偷槍
之後有藉口開真槍

Police Republic of Hong Kong
香港警察共和國

荃灣深藍
小心小心